25歲以後 真係好難搵到異性發展

身邊既女性朋友 一係就熟唔會發展 一係已經拍緊拖 結左婚

25歲開始有經濟能力 想諗家庭下一代 奈何旁邊總係無對象

交友apps

身邊好多朋友玩交友app識到另一半
有人仲結埋婚添

你係靚仔有錢慌無女咩

你既經濟能力係幾多
識人搵3萬都未有女